係父母面前自殺係咪對佢地最好既懲罰？

純討論 我唔夠膽 夠膽一早去死解脫左仲邊得閒理佢地

窮撚生仔女正仆街 仲要生得多

搞咩

係 割喉

唔好呀毒毒

愛你嘅難受
唔愛你嘅無感
做嚟有乜謂

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔係

佢地會消費你
同出面人講死左個仔好慘點點點
以受害者自居

好似佢仲慘過你咁
然後d人暗暗地指責你唔孝順

最後如果你有人壽就比佢地貪埋

係

係送佢去老人院呀

仲要分開送 一人住一間

一起身見到吊左係度
諗起都癲

正解

我以前同你一樣咁諗
但你父母做過咩先 可能都係一時衝動先咁做

生我出黎日日受苦

咁你都好自私
我都起碼係因爲佢地做錯事